msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wp-flash-img-show\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-08 16:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-09-08 16:14+0800\n"
"Last-Translator: xwjie <gxxywj@qq.com>\n"
"Language-Team: Tojary <gxxywj@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: inc.function.php:106
msgid "Lack of `wp_head()`. More:"
msgstr "缺少 `wp_head()`.查看更多："

#: inc.function.php:108
msgid "Lack of `wp_footer()`. More:"
msgstr "缺少`wp_footer()`.查看更多："

#: inc.function.php:110
msgid "Wp-flash-img-show can work now. Please Unchecked `Debug mode` on the Wp-flash-img-show Setting panel."
msgstr "Wp-flash-img-show已经可以正常工作，请在Wp-flash-img-show的设置页面取消“排错模式”的勾选。"

#: wp-flash-img-show.php:117
msgid "Working in Debug mode. "
msgstr "现在工作在“排错模式”"

#: wp-flash-img-show.php:117
#: wp-flash-img-show.php:783
#, php-format
msgid "Browse the %s home page %s now, you will get some tips."
msgstr "访问 %s 首页 %s 你会得到提示信息。"

#: wp-flash-img-show.php:223
msgid "Next &gt;"
msgstr ""

#: wp-flash-img-show.php:224
msgid "&lt; Prev"
msgstr ""

#: wp-flash-img-show.php:225
msgid "Image"
msgstr ""

#: wp-flash-img-show.php:226
msgid "of"
msgstr ""

#: wp-flash-img-show.php:227
msgid "Close"
msgstr ""

#: wp-flash-img-show.php:228
msgid "This feature requires inline frames. You have iframes disabled or your browser does not support them."
msgstr ""

#: wp-flash-img-show.php:260
#, php-format
msgid "If you want to edit this input field, you must select: %s"
msgstr "如果你想修改这里的内容，你必须选择： %s"

#: wp-flash-img-show.php:260
#: wp-flash-img-show.php:383
msgid "Manually enter images information"
msgstr "手动输入图片URL地址、链接、描述"

#: wp-flash-img-show.php:277
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: wp-flash-img-show.php:281
msgid "Get code"
msgstr "获取代码"

#: wp-flash-img-show.php:283
msgid "If there's no change,clear your Browser's Cache and try again."
msgstr "如果没有变化，请清空浏览器缓存再试一次。"

#: wp-flash-img-show.php:286
#: wp-flash-img-show.php:289
#: wp-flash-img-show.php:364
#: wp-flash-img-show.php:443
msgid "Config Name"
msgstr "配置名"

#: wp-flash-img-show.php:308
msgid "Manage Config"
msgstr "配置管理"

#: wp-flash-img-show.php:312
msgid "Choose a Config"
msgstr "选择配置"

#: wp-flash-img-show.php:326
msgid "Edit this Config"
msgstr "编辑配置"

#: wp-flash-img-show.php:327
msgid "Delete Config"
msgstr "删除配置"

#: wp-flash-img-show.php:333
msgid "Delete This Config"
msgstr "删除这个配置"

#: wp-flash-img-show.php:346
msgid "New Config Name"
msgstr "新配置"

#: wp-flash-img-show.php:351
msgid "Create a New Config"
msgstr "新建配置"

#: wp-flash-img-show.php:358
msgid "Config Name Only consist of letters,numbers"
msgstr "配置名仅允许有英文字母和数字"

#: wp-flash-img-show.php:364
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: wp-flash-img-show.php:369
msgid "Img item number"
msgstr "显示图片数"

#: wp-flash-img-show.php:383
#: wp-flash-img-show.php:454
#: wp-flash-img-show.php:460
#: wp-flash-img-show.php:466
#: wp-flash-img-show.php:472
#: wp-flash-img-show.php:487
#: wp-flash-img-show.php:493
#: wp-flash-img-show.php:499
#: wp-flash-img-show.php:505
#: wp-flash-img-show.php:511
#: wp-flash-img-show.php:517
#: wp-flash-img-show.php:523
#: wp-flash-img-show.php:531
#: wp-flash-img-show.php:539
#: wp-flash-img-show.php:547
#: wp-flash-img-show.php:555
#: wp-flash-img-show.php:569
#: wp-flash-img-show.php:581
#: wp-flash-img-show.php:587
#: wp-flash-img-show.php:593
#: wp-flash-img-show.php:599
#: wp-flash-img-show.php:607
#: wp-flash-img-show.php:619
#: wp-flash-img-show.php:625
#: wp-flash-img-show.php:631
#: wp-flash-img-show.php:639
#: wp-flash-img-show.php:645
#: wp-flash-img-show.php:654
#: wp-flash-img-show.php:671
#: wp-flash-img-show.php:680
#: wp-flash-img-show.php:693
#: wp-flash-img-show.php:710
msgid "default"
msgstr "默认"

#: wp-flash-img-show.php:386
msgid "Get the first images from Recent post automatic."
msgstr "自动从最新文章获取图片"

#: wp-flash-img-show.php:387
#: wp-flash-img-show.php:395
msgid "include gallery"
msgstr "抓取时包含相册"

#: wp-flash-img-show.php:391
msgid "Get images from this page automatic"
msgstr "自动从独立页面获取图片"

#: wp-flash-img-show.php:393
msgid "&mdash; Select &mdash;"
msgstr ""

#: wp-flash-img-show.php:394
msgid "descend"
msgstr "倒叙"

#: wp-flash-img-show.php:406
msgid "Image URL"
msgstr "图片URL地址"

#: wp-flash-img-show.php:407
msgid "Link"
msgstr "链接地址"

#: wp-flash-img-show.php:408
msgid "description"
msgstr "图片描述"

#: wp-flash-img-show.php:421
msgid "Select/Upload a image from media library"
msgstr "从媒体库选择或者上传图片"

#: wp-flash-img-show.php:435
msgid "Image URL is not allow cross-domain , it must begin with:"
msgstr "图片地址不允许跨域名，图片URL开头只能是："

#: wp-flash-img-show.php:439
msgid "Do Not upload your image file to \"wp-content/plugins/wp_flash_img_show/images/\" ,or you may lose any custom image files when update this plugin."
msgstr "不要上传图片到\"wp-content/plugins/wp_flash_img_show/images/\"文件夹，否则当你升级这个插件的时候，你将可能丢失所有自定义的图片"

#: wp-flash-img-show.php:443
msgid "Display option"
msgstr "显示选项"

#: wp-flash-img-show.php:452
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: wp-flash-img-show.php:458
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: wp-flash-img-show.php:464
msgid "Round Corner"
msgstr "圆角"

#: wp-flash-img-show.php:470
msgid "Auto Play Time"
msgstr "图片切换时间"

#: wp-flash-img-show.php:478
msgid "Is Show button"
msgstr "是否显示按钮"

#: wp-flash-img-show.php:480
#: wp-flash-img-show.php:487
#: wp-flash-img-show.php:563
#: wp-flash-img-show.php:569
#: wp-flash-img-show.php:651
#: wp-flash-img-show.php:654
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: wp-flash-img-show.php:481
#: wp-flash-img-show.php:564
#: wp-flash-img-show.php:652
msgid "No"
msgstr "否"

#: wp-flash-img-show.php:491
msgid "Button Margin"
msgstr "按钮的位置"

#: wp-flash-img-show.php:497
msgid "Button Distance"
msgstr "按钮的距离"

#: wp-flash-img-show.php:503
msgid "Button FontSize"
msgstr "按钮的字体大小"

#: wp-flash-img-show.php:509
msgid "Button Width"
msgstr "按钮的宽度"

#: wp-flash-img-show.php:515
msgid "Button Height"
msgstr "按钮的高度"

#: wp-flash-img-show.php:521
msgid "Button Alpha"
msgstr "按钮的透明度"

#: wp-flash-img-show.php:527
msgid "Button Text Color"
msgstr "按钮文字的颜色"

#: wp-flash-img-show.php:535
msgid "Button Default Color"
msgstr "按钮的默认颜色"

#: wp-flash-img-show.php:543
msgid "Button Hover Color"
msgstr "按钮的掠过颜色"

#: wp-flash-img-show.php:551
msgid "Button Focus Color"
msgstr "按钮当前颜色"

#: wp-flash-img-show.php:561
msgid "Is Show Description"
msgstr "是否显示描述文字"

#: wp-flash-img-show.php:573
msgid "Description Location"
msgstr "描述文字的位置"

#: wp-flash-img-show.php:576
#: wp-flash-img-show.php:581
msgid "top"
msgstr "顶部"

#: wp-flash-img-show.php:577
msgid "bottom"
msgstr "底部"

#: wp-flash-img-show.php:578
msgid "inside"
msgstr "内部"

#: wp-flash-img-show.php:585
msgid "Description Top Position"
msgstr "描述文字垂直偏移"

#: wp-flash-img-show.php:587
msgid "Take effect Only if `Description Location` is `inside`"
msgstr "仅当`描述文字的位置`选择`内部`时生效"

#: wp-flash-img-show.php:591
msgid "Description Text Font"
msgstr "描述文字的字体(名)"

#: wp-flash-img-show.php:597
msgid "Description Text FontSize"
msgstr "描述文字的字体大小"

#: wp-flash-img-show.php:603
msgid "Description Text Color"
msgstr "描述文字的字体颜色"

#: wp-flash-img-show.php:611
msgid "Description Text Align"
msgstr "描述文字的字体对齐方式"

#: wp-flash-img-show.php:614
#: wp-flash-img-show.php:619
msgid "center"
msgstr "中间"

#: wp-flash-img-show.php:615
msgid "left"
msgstr "左"

#: wp-flash-img-show.php:616
msgid "right"
msgstr "右"

#: wp-flash-img-show.php:623
msgid "Description Move Duration"
msgstr "描述文字背景动画的时间"

#: wp-flash-img-show.php:625
msgid "Take effect Only if `Description Location` is `top` or `bottom`"
msgstr "仅当“描述文字的位置”选择“顶部”或者“底部”时生效"

#: wp-flash-img-show.php:629
msgid "Description Background Alpha"
msgstr "描述文字的背景透明"

#: wp-flash-img-show.php:635
msgid "Description Background Color"
msgstr "描述文字的背景颜色"

#: wp-flash-img-show.php:643
msgid "Description Background Height"
msgstr "描述文字的背景透明"

#: wp-flash-img-show.php:649
msgid "Is Height Quality"
msgstr "是否采用高质量"

#: wp-flash-img-show.php:666
msgid "Window Open"
msgstr "链接打开方式"

#: wp-flash-img-show.php:668
#: wp-flash-img-show.php:671
msgid "New"
msgstr "新"

#: wp-flash-img-show.php:669
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: wp-flash-img-show.php:675
msgid "Chang Image Mode"
msgstr "按钮切换动作"

#: wp-flash-img-show.php:677
#: wp-flash-img-show.php:680
msgid "click"
msgstr "单击"

#: wp-flash-img-show.php:678
msgid "hover"
msgstr "掠过"

#: wp-flash-img-show.php:684
msgid "Scale Mode"
msgstr "图片放缩模式"

#: wp-flash-img-show.php:697
msgid "Transform Mode"
msgstr "图片切换模式"

#: wp-flash-img-show.php:726
msgid "Update Options"
msgstr "保存设置"

#: wp-flash-img-show.php:731
msgid "Default option"
msgstr "恢复默认设置"

#: wp-flash-img-show.php:735
msgid "Load Defaults Setting! Are You Sure ?"
msgstr "恢复所有设置，确定吗？"

#: wp-flash-img-show.php:745
msgid "Have trouble? Just Click here."
msgstr "遇到问题？点击这里吧"

#: wp-flash-img-show.php:754
msgid "Where is it display ?"
msgstr "怎么样插入页面？"

#: wp-flash-img-show.php:758
#: wp-flash-img-show.php:764
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: wp-flash-img-show.php:759
msgid "Put this (HTML) code in your Template / Post / Widgets(text-widgets)"
msgstr "把下面这句（HTML）代码复制到你的主题文件/文章/边栏小工具（文本小工具）"

#: wp-flash-img-show.php:762
#: wp-flash-img-show.php:768
#, php-format
msgid "Display Config: %s"
msgstr "显示配置: %s"

#: wp-flash-img-show.php:765
msgid "Put this (PHP) code in your template "
msgstr "把这句（PHP）代码复制到你的主题文件中"

#: wp-flash-img-show.php:770
msgid "Make sure have <code>wp_head()</code> just before the closing <code>&lt;/head&gt;</code> tag of your theme AND  have <code>wp_footer()</code> just before the closing <code>&lt;/body&gt;</code> tag of your theme, or you will break many plugins.(You can edit and add those function to your theme file.)"
msgstr "确保你的主题模板文件中有一个 <code>wp_head()</code>在<code>&lt;/head&gt;</code> 标签之前， 而确保有一个 <code>wp_footer()</code> 在 <code>&lt;/body&gt;</code>标签之前, 否则很多插件无法使用，包括本插件（请手动添加到主题模板文件中）."

#: wp-flash-img-show.php:775
msgid "If the plugin can not work in you theme(template), `Debug mode` can help you."
msgstr "如果插件不能正常工作，启用下面的“排错模式”也许可以帮到你。"

#: wp-flash-img-show.php:781
msgid "Enable Debug mode"
msgstr "启用“排错模式”"

#: wp-flash-img-show.php:782
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: wp-flash-img-show.php:789
msgid "If you find my work useful and you want to encourage the development of more free resources, you can do it by donating..."
msgstr "如果你觉得这个插件对你很有用，想鼓励作者开发更多功能，可以考虑小额捐助："

#~ msgid "convert gallery shortcode"
#~ msgstr "自动抓取时包括相册图片"

#, fuzzy
#~ msgid "Update options &raquo;"
#~ msgstr "保存设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete all"
#~ msgstr "删除配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Update Options &raquo;"
#~ msgstr "保存设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Width:"
#~ msgstr "宽度"

#, fuzzy
#~ msgid "Height:"
#~ msgstr "高度"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose a config file:"
#~ msgstr "选择配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose a playlist:"
#~ msgstr "选择配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Image Files"
#~ msgstr "图片URL地址"

#, fuzzy
#~ msgid "remove"
#~ msgstr "预览"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload images"
#~ msgstr "上传图片"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload a Zip-File"
#~ msgstr "上传图片"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload Images"
#~ msgstr "上传图片"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload image"
#~ msgstr "上传图片"

#, fuzzy
#~ msgid "Update"
#~ msgstr "保存设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Album description:"
#~ msgstr "图片描述"

#, fuzzy
#~ msgid "Create new thumbnails"
#~ msgstr "新建配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Description"
#~ msgstr "图片描述"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete this gallery ?"
#~ msgstr "删除这个配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Gallery settings"
#~ msgstr "基本设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Preview image"
#~ msgstr "预览"

#, fuzzy
#~ msgid "Create new page"
#~ msgstr "新建配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete images"
#~ msgstr "删除配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete tags"
#~ msgstr "删除配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Image ID:"
#~ msgstr "图片URL地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload pictures"
#~ msgstr "上传图片"

#, fuzzy
#~ msgid "Reload page"
#~ msgstr "上传图片"

#, fuzzy
#~ msgid "SQL Mode"
#~ msgstr "图片放缩模式"

#, fuzzy
#~ msgid "PHP Safe Mode"
#~ msgstr "图片放缩模式"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage tags"
#~ msgstr "配置管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Change options"
#~ msgstr "保存设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Update capabilities"
#~ msgstr "保存设置"

#, fuzzy
#~ msgid "General Options"
#~ msgstr "保存设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete image files"
#~ msgstr "删除这个配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Thumbnail settings"
#~ msgstr "基本设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Image settings"
#~ msgstr "基本设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Image quality"
#~ msgstr "是否采用高质量"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort options"
#~ msgstr "保存设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Position"
#~ msgstr "图片描述"

#, fuzzy
#~ msgid "Shuffle mode"
#~ msgstr "图片放缩模式"

#, fuzzy
#~ msgid "Texts / Buttons Color"
#~ msgstr "按钮当前颜色"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset options"
#~ msgstr "恢复默认设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset settings"
#~ msgstr "基本设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Update File"
#~ msgstr "保存设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage image tags"
#~ msgstr "配置管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Rename"
#~ msgstr "替换"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete Tag"
#~ msgstr "删除配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Default style"
#~ msgstr "恢复默认设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Image list"
#~ msgstr "图片URL地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Width x Height"
#~ msgstr "高度"

#, fuzzy
#~ msgid "Right"
#~ msgstr "高度"

#, fuzzy
#~ msgid "Photos"
#~ msgstr "图片地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Display on page"
#~ msgstr "显示选项"

#, fuzzy
#~ msgid "Button style"
#~ msgstr "按钮的距离"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset Options"
#~ msgstr "保存设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Description:"
#~ msgstr "图片描述"

#, fuzzy
#~ msgid "Link to:"
#~ msgstr "链接地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage Photos"
#~ msgstr "配置管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Create New Album"
#~ msgstr "新建配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Preview:"
#~ msgstr "预览"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete photo"
#~ msgstr "删除配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Link url:"
#~ msgstr "链接地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Photo:"
#~ msgstr "图片地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Display status:"
#~ msgstr "显示选项"

#, fuzzy
#~ msgid "Display order:"
#~ msgstr "显示选项"

#, fuzzy
#~ msgid "Photo"
#~ msgstr "图片地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Prev page"
#~ msgstr "预览"

#, fuzzy
#~ msgid "Plugin Description"
#~ msgstr "图片描述"

#, fuzzy
#~ msgid "Setting"
#~ msgstr "基本设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Border color"
#~ msgstr "按钮的掠过颜色"

#, fuzzy
#~ msgid "Links:"
#~ msgstr "链接地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Link type"
#~ msgstr "链接地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Link page"
#~ msgstr "链接地址"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload Photos"
#~ msgstr "上传图片"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload Single Photos"
#~ msgstr "上传图片"

#, fuzzy
#~ msgid "create one"
#~ msgstr "图片放缩模式"

#, fuzzy
#~ msgid "Update thumbnails"
#~ msgstr "保存设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Display method:"
#~ msgstr "显示选项"

#, fuzzy
#~ msgid "pageview."
#~ msgstr "预览"

#, fuzzy
#~ msgid "Photo Name"
#~ msgstr "图片地址"

#~ msgid "Select a config and edit it and then Click here to get code !"
#~ msgstr "选择并编辑你的配置（名）然后点击这里获取代码！"

#~ msgid "display  your New config:"
#~ msgstr "显示你新建的配置："

#~ msgid ""
#~ "Image URL is not allow cross-domain <br />Blog URL is \"http://blog.xwjie."
#~ "com\" ,Image URL should begin with \"http://blog.xwjie.com\""
#~ msgstr ""
#~ "图片地址不允许跨域名。<br>例如网站地址是http://blog.xwjie.com，图片URL只能"
#~ "是http://blog.xwjie.com开头"

#~ msgid "Is Show About"
#~ msgstr "是否显示关于信息"

#~ msgid "Is Show Btn"
#~ msgstr "是否显示按钮"
